新加坡總理夫人：「小妹我自認唔夠抽 恕我軟弱」

台灣 我好欣賞你份勇氣！
小妹我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關新加波事

坡

Ho ball ching

又25

乜撚野不推文呀

支持

原來佢叫ho ching何清

.

Er er er

。。。

新加坡瑞和街=where

Nben真係好喜歡抽牙笠

撚有道歉咩
mistake forgotten
明明係自己做錯，on lun 9

forgiven*

有冇熟新加坡統一史嘅手足講下

打D字好中女feel

新加坡世ching

甲奶

今日星期一

獨立史定統一史

雖然 Milk 都應該識

坡狗爆埋呢波命不久矣

佢意思唔係話佢原諒台灣咩？佢話forgiven嘅台灣做錯咩

捐口罩俾班坡豬掛

佢傻西嚟識撚

似後生先恐怖

ho ching

狗

聽日星期二

一陣佢嬲你

笑西？

笠水
輕輕帶過諗住降溫
柒咗又唔道歉

何蛇d frd 咪亂黎

台灣 做架兩？入黎啦，我想撚狗了🚬

新加坡情色王

你係到谷撚住都冇撚用 裝甲車扣留啖氣忍到下世啦柒頭

ho ching: 為你念而戰既人

新加坡瑞和國

2019-04-29
其中船公司被判罰款9萬元；船長則被判入獄3個月，但准緩刑1年半，另加罰款9,000元。

發咩神經?

阿裕尼集選區?

何 師兄

你咩事咁反智

因為你用佩ac

係咪真心都好
咁先係正常合理回應 多一事不如少一事
點似林奠有心挑起仇恨 擺明做鳩你地